女仔著粉紅色長裙真係好能正經。。。

國難當前..我拖實定兒..

樓主死矮仔

醜
拉

行動post，推。

推

如果牙定係樓豬老婆實俾人夾上去俾班共產黨
不過好彩樓豬係ff撚

定姨姨=bitch
邊忽正經?

斬能死你

你老母仲能醜啦..

牙職好波..

傻能左？

你就bitch死肥仔..

點解要裝裙底

我拖手仔呀..

成日對住男人笑到見牙唔見眼
居心叵測

睇唔到另一隻手..

對住我..

米色拉..

30碎冇人要既雞咪咁做囉

好樣衰
拉